lihkg ios app 睇post d youtube 片冇聲

是咪bug??